馬會算唔算話左俾你知原來佢自己係春袋？

據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

人數要求：300-400人
收工時間：7:15分

算唔算低成本？

利申：馬迷，唔好搞到我無馬賭，我100%反對

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

今晚d馬實力好平均，好難賭，取消佐輸少d

一國兩制馬照跑，應該擁護

10。1 有無馬跑

有呀！但唔好呀！我要賭馬
如果到時無馬跑蝗国會好無面！

諗起有「10月1 和理賭」就大獲

取消何妖隻馬咪得囉

其實係為左貴賓庭班有錢佬
你以為真係care盈利咩

根本就唔洗去 太危險 而家咁樣9up草木皆兵先好 0成本

根本吹風已經夠做
唔洗出 零成本

有錢佬都算 啲馬吸哂過期tg先係重點

搞馬會仲失焦
不了

和你賭 和你親身正視眼淚誰跌得多
和你賭 和你身家一嘢輸到爆廠
雷拉 總會平靜
田少 繼續歡笑
何妖 仍望有頭馬 亂世之中分到笑

認同請分享